Documento gerado sob autenticação Nº RPP.989.857.1EU, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS
Divisão de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento
 Avenida Paulo Gama, 110 - 4° andar - CEP 90040-060 - Porto Alegre - RS
dima@progesp.ufrgs.br - (051) 3308-3149 ou 3308-3609
Ofício nº 1547/2019-PROGESP Porto Alegre, 08 de outubro de 2019.
Senhor Diretor:
Encaminhamos NICOLE DE CARVALHO BORGES, ocupante do cargo Assistente em Administração,
para exercício nessa Unidade no dia 08 de outubro de 2019.
Solicitamos que nos sejam encaminhadas, no prazo máximo de 03 dias, as seguintes informações:
- atividades a serem desenvolvidas pela servidora;
- local de exercício (divisão, setor), observando a hierarquia dos órgãos registrada no SRH;
- nome da chefia imediata, devidamente designada e registrada no SRH, e respectivo ramal.
Informamos que este encaminhamento se faz para reposição de vaga, em virtude de vacância da
servidora SONIA ROZI DA SILVA.
ZILMARA BONAI
Diretora da Divisão de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento do DDGP da PROGESP
 
Ilma.Senhora
Professora LUCIA MARIA KLIEMANN
Diretora da Faculdade de Medicina
Nesta Universidade.
